返黎幫手！！原路線無人喇宜家 亂鳩咁行散唒

成班人企唒係度拖時間 大家過黎幫手喇！

原路線唔夠人！

廣東道海港城個邊唔夠人企呀！！

本來沿路線去高鐵站架！ 返黎幫手呀呀！ 避左狗屋個邊仲好

天星個邊行番入廣東道呀！ 國際戰線攞唒banner但好少人企後面！

推

推呀

沿北京道行去九龍公園徑啦 唔好on99係彌敦道等呀

人太多 好難控

總之唔好停 行完就散

九龍公園徑近狗屋！

Push

Be water 唔好拘泥原來路線

屌 又話唔打陣地又話be water